重有無人打diablo2

重有無人打diablo2
打緊hardcore岩岩又開始返

打咗十幾年